種種跡象都叫我唔好等

今日去黃大仙求簽 解簽話符合都唔會長久 叫我唔好復合
睇手相 下年先會拍拖

復合

下年點樣識你

follow your heart

有緣自然會見到

連登遇上已是緣

下年等你

下年 等你

緣份到了 自然就會等到

佛系人生